鄺葆賢：有FA(有醫護)以暴動被捕，但未有確實人數，未知幾時會保釋，暫未落charge

我知大家好擔心，有FA(有醫護)以暴動被捕，但未有確實人數，未知幾時會保釋，暫未落charge....

仆街，柒咗，勿推上一個PO

THX

算吧啦 你都冇曬公信力了
快啲叫連囝del ac再開過啦

飛影Post嘅其實